住何文田定啟德好？

心目中有one homantin 同oasis Kai tak
兩個都係有大型屋苑 有會所 泳池 近狗鐵
one homantin離狗鐵較遠
Oasis Kai tal附近仍然有海量建築工程

One homantin
Oasis Kai tak

睇你想同咩人做鄰居

啟德較多新香港人？

何文田名校網 傳統貴樓地段 average 中產以上
啟德廢老邨 新移民集中地 有得比？

啟德紅區
我會建議黃區分部分人去紅區
增強民主派嘅地區勢力

而家開始住就唔好啟德了，日日地盤都開工，有排先搞掂

梗係何文田啦，話晒傳統豪宅區，校網又好D

住緊係oasis 隔離話你知

現在：一定何文田
將來：將來我可能賣樓搬走

真係得連登既世界先會當何文田係傳統豪宅區

one homantin,我覺得麻麻，附近都幾多公屋，五蚊呎管理費我覺得貴，屋苑唔算大。
點解唔買隔離皓畋

皓畋嘉里樓，手工間隔又好d
不過都幾貴

點都揀何文田啦

何文田 交通方便唔使依賴黨鐵

何文田冇野食, 得個垃圾領展商場, 而且冇24小時7-11

何文田啦
交通唔計啦 因為住得貴價樓 用私家車
何文田無咁多新香港人
啓德 啓晴德朗 新公屋 新香港人多到嚇死你

完全唔洗考慮下話？點都河田

呢一刻一定係何文田，除非你九龍東返工
將來就睇下啟德發展成點

何文田for sure
淨係講個名出嚟都好唔同

租定買？

點解要諗？老閪都何文田啦下話

港島